我比女友發現咗我上波台，話要同我分手

臭閪

佢仲串鳩我地波台手足

話弱智先上

咁佢都冇錯嘅 我知你有義氣 但要理性d

番唔到轉頭

佢講完呢句我當街車咗佢一巴

ching型到

冇計

我當你地係兄弟

幻想女友

手足